## Coincidence birthday
Комплект программ для иммитационного моделирования вероятности совпадения дней рождений.

## Описание:
Это учебная работа для тренировки написания многоцелевого кода.
В программе реализованы три различных теста, при этом ввод и обработка разных данных производятся с помощью одних и тех же универсальных функций и операций, что сильно сокращает объём кода, но сохраняет его удобочитаемость.

При больших задаваемых значениях экспериментальных едениц и количества тестов, вычисления результата могут занять более продолжительное время. Поэтому для удобства использования реализована система отображения процентов процесса вычисления результата в реальном времени.

1. Бывала ли у вас в жизни возможность наблюдать совпадение одной даты дня рождения у знакомых вам людей?
Может быть даже в одном небольшом коллективе как в школьном классе, университетской группе, рабочей команде или среди разных ветвей родственников?
С большим шансом вы с этим встречались, несмотря на очевидное отношение совпадения двух дат как 1 к 365.
Так какова же в действительности вероятность этого совпадения в группе людей?
Эксперименты с первым тестом помогут вам найти ответ на этот интригующий вопрос!

2. Второй тест поможет найти обратную сторону ответа: сколько нужно в среднем человек, чтобы среди них совпала дата дня рождения?
А может быть и не одна?

3. Но что если цель будет иной?
И наоборот нужно собрать определённое число уникальных дней?
Третий тест посчитает для вас сколько в среднем нужно случайных дат для составления этого списка.


## Использование:
- Выберете номер теста.
- Задайте количество экспериментальных едениц.
- Определите количество тестов.